原來燒山都有聽袁弓夷，仲識佢

點會唔識 當年蕭生都起人力

燒生比袁爸爸搶左唔少風頭

唔多覺陳雲就話識總統啦

4分10秒

補番時間啦

燒山燈神地位永不被撼動

袁爸爸又話滅共，大義滅親未呀

郭文貴都信就知咩事

我唔係好信袁爸爸講D野, 有D誇張, 有時間聽下當參考無所謂.
反以燒山落地D.

點誇都誇唔過，係二十一世紀我哋仲被同Nazi 一樣癲嘅政權統治緊

駁唔到